［武學研究］丐幫幫主喬峰希望大家保護自己，請打䦕天龍八部

想學咩，自己決定

打狗棍法

呢個post 上唔到熱門😂😂😂😂